我有點擔心, 如果理大, 有社工入去被人脅持點算

好擔心, 千其唔好阿

覺得心灰意冷唔該全部入一入嚟

拉 唔好出屎橋

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

脅持人質，可以用snipper

拉

真係好擔心佢地挺而走險

收皮啦